大家咩賠率時買左法國冠軍

4.25, 八強時買。

6.5 開幕個時

我都係6.5
不過係皇馬拎歐聯個時買

7倍

克羅冠軍

開幕前買左500克羅地亞同500英格蘭冠軍